**Entrenamiento sobre HTML**

- Publicacion: Kitcha Jimena Rosales Rosales 

- version html


- Trabajé en la primer sección de tres, mi avance fue de 39 videos introductorios sobre html
En los cuales se muestra la realización de tablas, formularios, inserción de videos, imagenes, 
concepto de algunos tipos de etiquetas, entre otros.
Este proyecto recopila un poco sobre lo visto en los videos, desde la creacion de multiples tablas anidadas, 
la inserción de imagenes, gif, formularios con sus input, checkbox, select y radio.